# Претензии #

Было исправлено:

* название функции из-за орфографической ошибки;
* не нужная проверка соответствия и двойное отрицание.

###Не работает функция изменения уже введённого числа. После перевода необходимо очистить поля и лишь только потом вводить новое число. Это касается всех полей кроме 16-й системы, там всё работает.
При вводе точки "." переводятся в другую систему счисления, лишь те цифры что были до точки это же касается и минуса "-".
Вводить точку и минус разрешается в регулярном выражении, *зачем*?